嚴選今屆最柒球隊

巴
四大皆空 輸8:2
成億買電話佬但完全冇作用

獌
同樣都係四大皆空
三個杯賽都四強出局
聯賽第三

鏝
歐聯第三年八強出局
得個垃圾聯賽杯

祖
今年差啲攞唔到意甲
拎唔到意大利杯
歐聯8強止步

垃圾軌都冇？

垃圾蛆16郎至岩

係喎 唔記得左

車
聯賽比獌騎住
足總杯輸埋比阿仙奴

全部球隊啦咁

記錯左對里昂係8強
Sorry

巴冇得輸
聯賽第2
國王盃8強
超級盃包尾
歐聯8:2

痢
上屆歐聯冠軍
16強出局
足總聯賽杯輸哂

熱
十大皆空

熱有邊季唔係雞胸

痢拎到聯賽夠班利撚J

熱年年都柒 唔係淨係今屆

羅馬都冇？比西維爾大炒喎

本身就應該冇乜人想串軌㗎喇
季初冇得買人，揸住接近半隊新仔又踢得唔差
係d賤種車狗球迷撩是鬥非啫

認同呀
車個陣容踢到咁算唔錯

係車迷柒唔係對波柒

羅馬

比西維爾大炒

車主要係球迷柒

收爺啦 日撚日係度羅馬羅馬

疤
2:8+比古天奴射爆
基沙文無貨交

猁
主場落敗+雙殺

疤 我唔睇波都覺得柒
8：2

熱刺有賽馬會傑志盃架

見到d獌迷真係

Audi cup

修咸頓
9：0

老實講唔計球迷因素有咩隊可以柒得過疤

真係疤，三個過億嘅收購
一個大戰放後備再出嚟踩下草say個hi
一個調職去咗文員部
一個借比對手幫手傷口上灑鹽數多自己兩粒

8-2呢d成世都記得的波
點輸

仲有機會要比錢猁

蛆!

阿仙奴分組出局

阿仙奴 第8
靠濕鳩fa cup先可以入返歐霸 垃圾到

明顯疤狗

竟然冇猁

軌

歐霸輸比唔知咩隊

應該疤係最柒
因為8:2

但成季黎講
妓先係最柒
明明季初都買到堆進攻好手
唔係季尾拎返隻杯真係好柒

皇馬都唔好得去邊
搵施丹返嚟,重金買夏世三
結果又做16郎,施丹個金漆招牌冇埋

笑撚死 仲馬撚咁串話咩奧林比阿goal先

應該係慘
明明接近全勝 點知俾人破不敗 歐聯出局
仲要即刻武肺停賽
拎杯都冇人到場
真係拎個冠軍都拎得柒過人

車 點都唔係柒啦 今季咁既陣容都係爭前四
衝冠難啲

一定係巴
2:8 冇得輸

車今季真係唔失禮
係連登車迷柒姐

可唔可以將sterling加入名單

今季算踢得唔錯啦

車本身今季就唔係諗住爭啲乜

所以係踢得唔錯

佢應該係最柒嗰條友
歐聯生死戰空門不入

我係阿迷都係咁話
車係球迷柒
唔好計落隊波到啦

電話佬啦
為左去巴塞拎冠軍同馬體反面
到頭來食雞胸+表現大走樣

馬體咪又係雞胸

嗰班白卡佬咪同佢哋計較
佢哋痴線到開緊教會作歌
聖經都改埋

湖人

疤唔講8:2，淨係聯賽連環失分被超前已經夠柒

起碼都叫拎到西甲同超級杯

點解疤可以咁柒
三單天價轉會可以柒足三獲?

修咸頓！
俾李城作客炒九球

巴>鏝>獌

阿仙奴

疤俾個1.4億買返黎嘅借將入2g1a
諗唔到有咩柒得過呢樣

其實你都唔係好得好多

鏝都千億大軍柒味唔差巴太多

球迷垃圾 睇死第四年做八叔

屈福特
護級先黎炒教練

李斯特城啦 第二變第五

收爺啦 日撚日喺度羅馬羅馬

第一個英超, 99分, 主場不敗

咁叫柒, 下面19隊係咩

吹大左姐

肯定係疤
從未見過轉會可以柒到咁
億幾買返嚟嘅古天奴借出去插自己兩刀
彈畀利都費撚事講
電話佬完全唔啱位 都唔知買嚟托
三億幾倒曬落海
仲可以送走個廿幾歲有料嘅中場換件阿叔返嚟
除咗球員 連教練都柒過人
送走個垃圾華dee 竟然換個比垃圾更垃圾嘅屎迪安返嚟
再用8-2完季
都好難有球會柒得過疤

巴最柒8：2

祖最柒武肺拿

鏝獌又係四大皆空

反而啲阿特，國米，西維爾，礦工，真係幾亮眼

一定係巴塞

聯賽畀皇馬反超前
歐聯畀拜仁大炒
又四大皆空

仲要古天奴踩多2腳